覺唔覺比人入左波d後衛係唔係都舉手好撚on9

以前球證會比你影響到？

講舉手就梗係紐亞

講比球證知入咗係誠實嘅表現

依個動作係慣性 同剪牛雜既師傅一樣 永遠要剪兩下空氣先開始剪

屌